（認真post）你地幾歲先知道聖誕老人係假既？

我應該係十歲左右
以前寫完信俾聖誕老人
平安夜洗襪就會有聖誕禮物
細個有一年因爲冇洗襪（其實係老豆出差）
收唔到聖誕禮物喊左成個禮拜
老豆番黎我就忽然收到份聖誕禮物係窗後面
之後就唔再信有聖誕老人了

你而家講咪知囉

對唔住囉

知道有聖誕老人存在嘅時候
點解會有人覺得係真

細細個就咁醒?

下 原來冇㗎

見過真聖誕節老人
咪老屈人係假

我以為外國人先信，香港D媽媽無咁浪漫，會直接問仔女要咩禮物

你係咪傻咁大個人仲信!
係假嫁!

我細個屋企同小學都好有節日氣氛

聖誕老人點會係假？

因為我未見過

我而家都仲信係真喎

我未見過樓主 我懷疑樓主都係假

大概二三年級
我覺得幼稚園同埋一年級係潛意識唔想信係假而唔係唔知

幼稚園
聖誕節嗰陣會整聖誕襪比聖誕老人放禮物入去
訓晏教嗰陣訓唔著望住幼稚園老師擺入去
就知大人真係好蠱惑

懂事開始我呀媽已經叫我自己選禮物，從來都無聖誕老人呢個概念😂

上下午校無午睡，所以無呢個環節

㸃解你地講到幼稚園返去玩既？我記得幼稚園已經要默書練字做功課

由細到大都唔信耶穌係真，咪講話聖誕老人

其實我係你內心既陰暗面

聖誕老人起碼會送禮物俾我
耶穌我就唔理了

我都係

咁聰明

細細個當故仔聽，冇諗過係真

其實我係聖誕老人

一講就知

如果有日夜晚真係見到聖誕老人，你都咪話唔嚇撚死

你地幾歲先知聖誕老人係真？

原來你信過聖誕老人係真？

聖誕老人係真 送禮物係假

4歲
想要gameboy 掛左隻襪係窗邊
仆街 第二日開黎睇
比左粒糖我

未知

我想要iPhone 11pro

得一粒俾著係我一定喊到仆街
好彩我係一盒瑞士糖 （真事）

年年見聖誕老人時都同佢傾計
我問佢做咩唔派禮物比其他人
佢話不嬲唔派禮物比弱智人士

好彩我第二日多左層樓

清醒d 啦ching 面對現實啦

我頭上呀媽幫我起層樓

點解要呃樓主

細個已經覺得香港無煙通
佢地入唔到嚟 所以唔會嚟香港
唔通爆門咩

樓主好cute

而家我冇咁易信人了

細個梗係cute
成日俾d高年級姐姐meet面豬登

一開始就知

小學上堂學宗教嗰陣就話聖誕老人係假嘅
全部都係屋企人扮
耶穌先係真

真係有 不過同大眾所知不同

屌佢老母 幻滅晒小朋友既美夢

好似冇信過有，老豆老母都唔會送聖誕禮物俾我但大咗反而年年會寫信俾全世界嘅聖誕老人雖然知道係郵差叔叔回信但都會好開心

應該有聖誕老人 只係佢從來都唔喜歡我